各區都唱梗 中西區呢？

見今晚將軍澳 旺角 葵芳 黃大仙 馬鞍山 上水 各區都有人發起係商場大合唱 願榮光歸香港
睇到我呢個住中西區嘅好羨慕 好想中西區手足們都可以嚟一次
但係搞唔搞得過？ 可以係邊搞？ 大家集思廣益下 西區街坊集合番次啊 有冇得諗？

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

IFC ar?

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

ifc過四季條天橋唔知好唔好聲架呢圓形可能環迴立體聲

嚟啦有啦 雖然唔係正式文宣圖